有冇成功減到脂肪肝既人士係到

你地做左啲咩

運動，飲食，休息

呀媽每朝早餐食麥皮，1年後冇左

午 夜餐正常？

低油鹽糖就緊架啦
食個麥皮再大魚大肉咩

有冇介甜介飯個啲上網睇做運動幫好多plan 緊點搞好

做完body check
又係要減脂肪肝

開始左午餐晚餐減半碳水化合物
兩星期瘦左3.5kg

仲有排捱，依家晚晚都會好肚餓

其實唔洗話plan同埋一下戒乜戒乜既
最緊要慢慢改生活飲食習慣
飲野少甜走甜/飲水
自己煮就落少油少鹽, 出去食飯自己都識分掛
主要真係抽時間做運動囉 一個星期2-3晚做下帶氧運動45分鐘都好丫

其實諗冇用，你自己都知點解決，只係你怕辛苦

黎黎去去都去跑步，少油少鹽，清茶淡飯

健康冇捷徑，唔好諗咩方法侜可以輕鬆又減到

正常呀，仲要無咩運動
但其實佢本身個人都已經多菜少肉，好多肉類/甜野都唔點食，唔明點解會有脂肪肝

脂肪肝同食得多碳水類有關啲
同進食肉類蛋白脂肪類無大關係

好似係

日日運動加飲食清淡 好快有效果

似我case我就衰應該無運動

巴打中point 肥既人不嬲離唔開怕辛苦